825機場見！

今日觀塘又有警渣射手足眼！
你仲忍到？

入機場三大好處

1.機場最能夠影響香港經濟
2.機場入邊，警渣唔用得催淚彈或者槍，誤傷遊客，死都唔得掂
3.近身肉搏先最能夠將人數優勢發揮出嚟！

警渣突然發出不反對通知書！居心叵測！
另外本人用呢個名極之少見，又咁啱有MTR職員指本人冒認！司馬昭之心 路人皆知！

㦝請大家聽日一齊入機場！

聽日一於大大力錫政府春袋！

同我推

自己一個都要推

次次話入機場就有一大班人嚟反對！
擺明有鬼！

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
聽朝！
機場見！

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
聽日！
機場見！

聽日11am機場見！

今日核彈

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

好！咁宣傳一下！

但係果邊人地排左好耐
依家有義士比人斬到冇晒知覺
係咪要去返葵青呢
又有不反對比和理非
星期一先再入機場圍國泰

無端端屈我冒認！
仲要係狗鐵公關！
成件事好明顯啦！

Push

其實我兩邊都唔反對，各有各做，兩邊都分配足夠人手，自己住近邊就去邊啦，自動自覺

有冇人支持呀？

可以係遊行之前去一轉機場？
反正都係香港西面

推